可唔可以幫我谷佢哋上去叱咤個台？

第二階段個投票仲有兩日就開始
全能嘅連登仔可唔可以幫我谷佢哋上台拎獎
我最喜愛男歌手：周國賢
我最喜愛女歌手：方皓玟
我最喜愛組合：Kolor
主力谷佢哋好唔好？唔好好似區選咁𠝹票

求下大家

推
共識

點解唔係rb

推

點解唔係Rubberband

我撐kolor

Rb拎過，kolor衰啲講句今次唔拎都幾難再上
當然兩隊都係好band，只係唔想supper moment收漁人之利

利申投kolor

點解唔係許廷鏗

g持

明明第二個po
rb就多人投過kolor
然後你就叫人投kolor唔好鎅票
好心啦想投咩咪投咩
唔好用埋咩鎅票呢d字眼

利申兩隊都鍾意

我都鍾意腎仔

最後mirror嬴

RB

最驚就係咁 如果大家共識係rb嘅都得，但一定要所有人都知，唔好搞到最後有啲人投kolor，有啲人又投rb
一定要集中票源

字眼上用得唔好嘅話，我say sorry但希望大家有共識